民陣我求你搞次遊行，悼念周同學，血債血償

直接全民大罷工

死撚左人都剩係識遊行

咁你啦啦趕做野啦，又等其他人做呀？

你老母臭闣重遊行?
重諗住靠民陣?

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

遊行有乜用, 黑警唔批, 集合前已經食TG,
係唔係都出TG出防暴,做咩仲要等民陣

推！

遊乜撚嘢行？做正經野啦。行比人拉

全民大罷工

每一個人的想法不一樣，自己人唔好對内，要對外！

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

和理非站出黎，前線先可以繼續做野

我阿媽都等緊民陣搞 利申:上次民陣無不反佢都有出

推

快搞

唔好再遊行啦好冇?!!! 死左人就要行動升級

呢句真係企晒道德高地，無撚敵，咁你又做過乜撚野呀？係咪屌你地淨係識遊行都唔撚比呀？屌你老母

好多人好憤怒好支持前線但係無勇氣無力量，果d人係唔係要呢埋係屋企支持你?!!!!

定係你覺得呢二百萬人唔重要?!!!

定係你覺得呢起碼二百萬人對你呢d勇武派黎講唔重要?!!!

講真好難全民升級。。但至少有個渠道比人見到個一部分既人既憤怒

對上五次大遊行
無一次完成到遊行路線

港島次次行到灣仔就畀曱甴放tg閘斷
九龍直頭未起步就tg加水炮

連點人數呢個唯一功能都達成唔到
仲行乜尻

每次死最多人咪遊行囉

和理非唔係得大鳩行可以做架